---
aid: 9025
zid: 215918
title: "大洋马来啦"
author: motazra
date: 2013-08-03 23:25:54+07:00
lastmod: 2013-08-05 18:25:00+07:00
---

motazra 于 2013-8-3 23:25:54 发表了：

元老积攒的黑丝白丝和杜蕾斯终于要派上用场了，可惜拍卖的盛况又要延后出来

判断这次的教士是蓝度化妆出来忽悠洋马，好去马尼拉，但是教士身份怎么扮演 007 呢？

---

布莱克艾兰德曼 于 2013-8-3 23:33:54 发表了：

元老院为庆祝洋马通道的终于打通，举办提灯游行吧！

名义上出钱赎人的应该是真正的画家，他在澳门和耶稣会都有根底，西班牙人去查就能查到，可以最有效的取信于人。兰度可以以他正式的身份，耶稣会的佣兵和信徒，接受画家神父的委托护送洋马回马尼拉，这样虚假的成分最少，最不容易暴露。

---

布莱克艾兰德曼 于 2013-8-3 23:36:34 发表了：

顺便，这个夸克穷很识相啊，不但送来了洋马，还知道拿阿拉伯马来拍马尼。考虑他还是东南亚劳工的主要提供者。

为了千金市骨，是否应该考虑授予他一个元老院之友的荣誉称号呢

---

真红骑士 于 2013-8-3 23:53:52 发表了：

> 布莱克艾兰德曼 发表于 2013-8-3 23:36
>
> 顺便，这个夸克穷很识相啊，不但送来了洋马，还知道拿阿拉伯马来拍马尼。考虑他还是东南亚劳工的主要提供者 ...

之前带着日本总督（伪）去越南的时候就暗示过，当时丫没什么反应，这个家伙有点小腹黑啊

而且讨论买洋马的时候就多次提过让他代购

---

生于佳翌 于 2013-8-3 23:59:26 发表了：

这下士气大振啊

---

rottenweed 于 2013-8-4 00:12:09 发表了：

兰度搭船和西班牙庶女一起去菲律宾，“长夜绵绵无心睡眠”。。。念力的“闹临高”的结尾好应景啊。

然后在马尼拉杀其夫（黑尔？）夺美人，兰度真爽死了。

---

liutom 于 2013-8-4 00:12:09 发表了：

元老院真大方呀，一个大洋马 50 石白糖，等于 200 两银子了，元老们的下半身还真值钱

---

liutom 于 2013-8-4 00:14:50 发表了：

夸克穷这一船就收了 36600 两白银的糖，回去一传只怕要疯了，搞不好下面真会有人给元老院再送几船大洋马来

---

家有布熊 于 2013-8-4 01:04:37 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

恶意讨薪毛润之 于 2013-8-4 01:04:39 发表了：

> liutom 发表于 2013-8-4 00:14
>
> 夸克穷这一船就收了 36600 两白银的糖，回去一传只怕要疯了，搞不好下面真会有人给元老院再送几船大洋马来

夸克穷有特许奴隶贸易权，其他人没有吧。

另外白糖要算成本，对元老院来说是 2 两 5 钱一石吧。

---

家有布熊 于 2013-8-4 01:05:48 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

工兵 于 2013-8-4 01:08:30 发表了：

_本帖最后由 工兵 于 2013-8-4 01:19 编辑_

元老们疯狂的竞拍奴隶

**123.jpg** _(64.64 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2013-8-4 01:18 上传

---

兰度 于 2013-8-4 01:21:21 发表了：

> 工兵 发表于 2013-8-4 01:08
>
> 元老们疯狂的竞拍奴隶

元老们怎么能屈居于女奴下方？是对元老的大不敬。应该这样：

---

工兵 于 2013-8-4 01:23:55 发表了：

> 兰度 发表于 2013-8-4 01:21
>
> 元老们怎么能屈居于女奴下方？是对元老的大不敬。应该这样：

主要是这张太有名了，法庭上的芙丽涅

---

阿瞒亲父曹香蕉 于 2013-8-4 03:56:39 发表了：

夸克在中东进“货”

**2665005079497708467.jpg** _(152.91 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2013-8-4 03:55 上传

元老们在拍卖会上品头论足

**65dde28egw1dkupcz33iuj.jpg** _(65.45 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2013-8-4 03:55 上传

---

赤色 MA 于 2013-8-4 05:01:10 发表了：

我来说点扫兴的话。你们要拍卖什么的随便，货都到手了也不能白养着。不过请低调点，别太张扬。临高这男女比例可是极端失调的。你们女仆洋马一船船往回拉往下分，手下的人连个老婆都讨不到，这样下面的人会有怨言的。

我看搞点活动，狂欢节也好，别的什么也好，弄出点动静把这事遮掩过去。或者给级别年龄服务年限符合标准规划民办场集体婚礼也行。

---

liutom 于 2013-8-4 07:41:45 发表了：

> 恶意讨薪毛润之 发表于 2013-8-4 01:04
>
> 夸克穷有特许奴隶贸易权，其他人没有吧。
>
> 另外白糖要算成本，对元老院来说是 2 两 5 钱一石吧。

那只是采购成本，还要加上储运成本的，何况元老院卖价就是 4 两银子

---

CIRAS 于 2013-8-4 09:04:07 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2013-8-4 05:01
>
> 我来说点扫兴的话。你们要拍卖什么的随便，货都到手了也不能白养着。不过请低调点，别太张扬。临高这男女比 ...

&nbsp; &nbsp;非常赞同

---

sugarman1202 于 2013-8-4 10:58:20 发表了：

女奴真心没意思，自由恋爱才好。

---

家有布熊 于 2013-8-4 11:07:35 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

Avo17000 于 2013-8-4 11:19:30 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2013-8-4 05:01
>
> 我来说点扫兴的话。你们要拍卖什么的随便，货都到手了也不能白养着。不过请低调点，别太张扬。临高这男女比 ...

发动机行动拉回来不少女人的。这些女的见识了临高的生活水平，又了解了临高的等级制度，可以想见必然会疯狂扑向归化民中有一定积累者。元老要做的是一方面在'制度上开绿灯，一方面给些物质鼓励。

---

lvtom 于 2013-8-4 11:50:01 发表了：

好像看到了西班牙海鲜烩饭，这是谁的恶趣味。

另外，宰执天下看到了大宋要完党

---

motazra 于 2013-8-4 12:29:45 发表了：

> Avo17000 发表于 2013-8-4 11:19
>
> 发动机行动拉回来不少女人的。这些女的见识了临高的生活水平，又了解了临高的等级制度，可以想见必然会疯 ...

以前就提到一个家庭首套房免费，现在出现大批归化民成家的情况，可以想见工人新村和军队大院都要扩建了

元老院可以为新家庭提供成套家具、瓷具、纺织品方面的购买优惠，场景如下：

---合作社里售货员声嘶力竭地对着大群手举红色证的工人士兵喊：都排好队！元老院特批床单只有新结婚的能买！！

---一群士兵推着紫电三轮互相谈笑，车上堆着藤编桌椅、脸盆痰盂、床单被套，桌椅打着“联勤 16XX 海发”的标牌，脸盆印着字：心怀祖国放眼天下，床单花纹是双鱼戏水；另一群士兵推的车上内容相同，桌椅是“联勤 16XX 陆发”，脸盆印字是：一定要解放大陆，床单是二猫玩球

---

冰璃 于 2013-8-4 12:35:57 发表了：

夸克穷不错，懂事{:5_119:}

---

Brain1127 于 2013-8-4 13:08:03 发表了：

现在有能力做搪瓷制品么？

---

布莱克艾兰德曼 于 2013-8-4 13:44:56 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2013-8-4 05:01
>
> 我来说点扫兴的话。你们要拍卖什么的随便，货都到手了也不能白养着。不过请低调点，别太张扬。临高这男女比 ...

这个你要考虑到年代背景。

归化民和海南的土著都是大明人，早就习惯上层三妻四妾，下层一个媳妇都难娶的社会现状了。相比之下，元老院的元老们已经是非常非常的坚持“与民共甘苦”了，这么有权有势有钱的元老们大多数现在才一个女仆，大半还是很普通的村姑，归化民眼里不会看不到，现在再讨一两个在时人眼里也根本不算什么。何况元老院是非常注重输入女性平衡治下性别比例的，更能有效的冲缓可能的怨气。

其实，归化民真正会好奇甚至暗中鄙视的是，元老们为什么口味如此特殊，几乎一边倒的喜欢买“鬼夷”侍妾

---

布莱克艾兰德曼 于 2013-8-4 13:46:46 发表了：

> liutom 发表于 2013-8-4 00:14
>
> 夸克穷这一船就收了 36600 两白银的糖，回去一传只怕要疯了，搞不好下面真会有人给元老院再送几船大洋马来

夸克穷还要把白糖再卖到波斯，只要安全来回这一趟，这厮就会发得和猪头一样。

---

sugarman1202 于 2013-8-4 14:07:00 发表了：

> 布莱克艾兰德曼 发表于 2013-8-4 13:44
>
> 这个你要考虑到年代背景。
>
> 归化民和海南的土著都是大明人，早就习惯上层三妻四妾，下层一个媳妇都难娶的 ...

让归化民成家可以促进社会健康、稳定的发展（讨了 LP 了要么忙着养家，要么开心的滚床单，别的不想了）

把家建在临高，可以增加归属感，这种归属感不是宣传出来的，而是纯粹自发的。

---

liutom 于 2013-8-4 15:29:13 发表了：

500 狒狒里居然有 10 个左右好男风的

---

TSHT2012 于 2013-8-4 15:42:42 发表了：

> liutom 发表于 2013-8-4 15:29
>
> 500 狒狒里居然有 10 个左右好男风的

搞不好是女元老的面首

---

kkkone 于 2013-8-4 16:01:40 发表了：

看到“良心大大的好”我笑了。。。

---

liutom 于 2013-8-4 17:06:48 发表了：

> TSHT2012 发表于 2013-8-4 15:42
>
> 搞不好是女元老的面首

那样用不着遮遮掩掩的

---

赤色 MA 于 2013-8-4 17:19:25 发表了：

> 布莱克艾兰德曼 发表于 2013-8-4 13:44
>
> 这个你要考虑到年代背景。
>
> 归化民和海南的土著都是大明人，早就习惯上层三妻四妾，下层一个媳妇都难娶的 ...

要让那个时代的人接受我们的规矩，就不该让他们有不过如此，可以糊弄过去的想法。我们要让所有人知道，我们和以往的任何统治者都不一样。纸醉金迷骄奢淫逸我不反对，但这些东西不能放在明面上。

---

笑看风云淡 于 2013-8-4 21:11:15 发表了：

拍卖会有哪个酱油元老哪根筋不对和范特立尼飚小洋马就好玩了

---

望月凝香 于 2013-8-4 22:09:15 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2013-8-4 21:11
>
> 拍卖会有哪个酱油元老哪根筋不对和范特立尼飚小洋马就好玩了

价格肯定要飙一段，不然一个爵爷的私生女大小姐和普通奴隶卖同样甚至更低的价格，稍微有心点的人都会奇怪了。

不过元老院肯定有办法补回去的。

---

Brain1127 于 2013-8-4 22:12:40 发表了：

话说，那会儿的西班牙人审美观跟现代人貌似区别比较大吧。。

除非这位酱油元老口味比较特殊一些。

另，江山童鞋没有事先打招呼么？

---

Brain1127 于 2013-8-4 22:14:58 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2013-8-4 17:19
>
> 要让那个时代的人接受我们的规矩，就不该让他们有不过如此，可以糊弄过去的想法。我们要让所有人知道，我 ...

相比起当时世界上元老院以外的任何统治者，500 废已经属于清教徒式的了。。

---

liutom 于 2013-8-4 22:18:11 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2013-8-4 21:11
>
> 拍卖会有哪个酱油元老哪根筋不对和范特立尼飚小洋马就好玩了

几乎肯定会有人哄抬物价，原因很简单，最终的赎金是马尼拉出，那还不趁机猛宰一刀。

---

深海巡游者 于 2013-8-4 22:27:09 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2013-8-4 21:11
>
> 拍卖会有哪个酱油元老哪根筋不对和范特立尼飚小洋马就好玩了

这个可以大书特书 {:5_119:}

---

Avo17000 于 2013-8-4 22:38:17 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2013-8-4 22:27
>
> 这个可以大书特书

那一定要的。就算只是为了刷好感度方便下段开展工作也要的。

---

a2808028 于 2013-8-4 22:40:42 发表了：

> 家有布熊 发表于 2013-8-4 01:05
>
> 忽然想到~~~~女王的车驾会是精装的汉纸还是蒸汽车头呢？好纠结~

女王的是咋样这个猜不到，腐道长的车架妥妥的是一溜儿黑白黄红少年

---

下水道里的鳄鱼 于 2013-8-4 23:54:15 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2013-8-4 21:11
>
> 拍卖会有哪个酱油元老哪根筋不对和范特立尼飚小洋马就好玩了

笑死了，这个情节好像是起点凡人流里面常见的拍卖行主角打脸段子啊

某土鳖人物傻里傻气闯进门看到洋马小姐就口水直流扮演猥琐大叔，中途搅局叫出天价…矛盾激化…互殴…裁决…最后证明这是一个酱油元老，虽然酱油，但他就是一个元老

---

下水道里的鳄鱼 于 2013-8-4 23:56:25 发表了：

> Avo17000 发表于 2013-8-4 22:38
>
> 那一定要的。就算只是为了刷好感度方便下段开展工作也要的。

搞不好会演变成一个酱油元老刺激出几十个酱油元老组成酱油党……以后专门以酱油元老的后座姿态怒刷存在感

---

flanker1144 于 2013-8-5 00:05:56 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2013-8-4 23:56
>
> 搞不好会演变成一个酱油元老刺激出几十个酱油元老组成酱油党……以后专门以酱油元老的后座姿态怒刷存在感 ...

就算是酱油党，也会分成生抽派和老抽派的

---

老徐诺维奇 于 2013-8-5 00:16:10 发表了：

> flanker1144 发表于 2013-8-5 00:05
>
> 就算是酱油党，也会分成生抽派和老抽派的

红烧肉专用酱油表示路过一下

---

老徐诺维奇 于 2013-8-5 00:18:54 发表了：

> liutom 发表于 2013-8-4 15:29
>
> 500 狒狒里居然有 10 个左右好男风的

不是已经说了进口数目要求无法与元老数目发生关联么

---

瘫痪 于 2013-8-5 00:43:15 发表了：

其实我想说大洋马，玩着没有骑着好，骑着没有看着好，如果只有一个女仆，我还是选本族人。

---

家有布熊 于 2013-8-5 10:13:19 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

家有布熊 于 2013-8-5 10:17:28 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

真红骑士 于 2013-8-5 10:27:13 发表了：

_本帖最后由 巴纳扎尔 于 2013-8-5 18:18 编辑_

> 家有布熊 发表于 2013-8-5 10:17
>
> 版主删除

我开始担心有人要来订购颅主了

---

太虚子 于 2013-8-5 10:34:03 发表了：

> 恶意讨薪毛润之 发表于 2013-8-4 01:04
>
> 夸克穷有特许奴隶贸易权，其他人没有吧。
>
> 另外白糖要算成本，对元老院来说是 2 两 5 钱一石吧。

“洋马贸易”没有垄断权，文中斯凯德特意强调过。

---

黑岛人 于 2013-8-5 10:38:56 发表了：

_本帖最后由 巴纳扎尔 于 2013-8-5 18:18 编辑_

> 家有布熊 发表于 2013-8-5 10:13
>
> 版主删除

五百废虽然各种怪癖，但是在这种问题上，主流还是不能接受的吧

再说元老院还要打着保护人权、普世价值的大旗，去解放全世界 99%处于水深火热之中的人民呢

---

光的影子 于 2013-8-5 10:39:45 发表了：

> a2808028 发表于 2013-8-4 22:40
>
> 女王的是咋样这个猜不到，腐道长的车架妥妥的是一溜儿黑白黄红少年

黑？

腐道长口味也没这么重吧~~~~&nbsp;&nbsp;{:5_142:}

---

真红骑士 于 2013-8-5 10:53:49 发表了：

> 黑岛人 发表于 2013-8-5 10:38
>
> 五百废虽然各种怪癖，但是在这种问题上，主流还是不能接受的吧
>
> 再说元老院还要打着保护人权、普世价值的 ...

这家伙拜恐虐

---

言而有信陈八尺 于 2013-8-5 11:00:09 发表了：

_本帖最后由 巴纳扎尔 于 2013-8-5 18:18 编辑_

> 家有布熊 发表于 2013-8-5 10:17
>
> 版主删除

你是抖 S？有机会交流一下。

---

家有布熊 于 2013-8-5 11:44:07 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

c47 于 2013-8-5 11:50:49 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-8-5 10:53
>
> 这家伙拜恐虐

有木有拜

色

孽的....我想观摩一下！

---

真红骑士 于 2013-8-5 12:05:01 发表了：

> c47 发表于 2013-8-5 11:50
>
> 有木有拜色孽的....我想观摩一下！

反正不是我-\_-#

---

sugarman1202 于 2013-8-5 12:40:37 发表了：

> 黑岛人 发表于 2013-8-5 10:38
>
> 五百废虽然各种怪癖，但是在这种问题上，主流还是不能接受的吧
>
> 再说元老院还要打着保护人权、普世价值的 ...

能做出这样没底线的事来的话穿越大业就彻底完蛋了。

---

波希米亚女皇 于 2013-8-5 12:52:02 发表了：

> 布莱克艾兰德曼 发表于 2013-8-4 13:44
>
> 这个你要考虑到年代背景。
>
> 归化民和海南的土著都是大明人，早就习惯上层三妻四妾，下层一个媳妇都难娶的 ...

对哦，当时的中国人的思维里面，还有明显的华夷之别，估计你就是给归化民好处让他们去娶夷人，他们也不娶。

---

家有布熊 于 2013-8-5 15:18:25 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

家有布熊 于 2013-8-5 15:21:12 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

赤色 MA 于 2013-8-5 15:23:25 发表了：

_本帖最后由 巴纳扎尔 于 2013-8-5 18:19 编辑_

> 家有布熊 发表于 2013-8-5 15:21
>
> 版主删除

来人啊，火刑柱伺候。

---

大海航行靠三宝 于 2013-8-5 15:50:40 发表了：

召唤底限卫士深河

---

sugarman1202 于 2013-8-5 16:00:34 发表了：

_本帖最后由 巴纳扎尔 于 2013-8-5 18:19 编辑_

> 家有布熊 发表于 2013-8-5 15:21
>
> 版主删除

人骨教堂是教徒的遗骨做的，最早是教堂后院的墓地埋不下了才用来建教堂的。

买洋马来做，不被允许。

---

言而有信陈八尺 于 2013-8-5 16:29:39 发表了：

> 家有布熊 发表于 2013-8-5 15:18
>
> 不客气，咱喜欢冰恋的调调

哎呀呀，咱家是调教派啊！！！

冰恋神马的好重口啊

---

a2808028 于 2013-8-5 16:43:18 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2013-8-4 05:01
>
> 我来说点扫兴的话。你们要拍卖什么的随便，货都到手了也不能白养着。不过请低调点，别太张扬。临高这男女比 ...

哪有这么严重，挑剩下的那些女难民，不就赏给手下那些归化民了嘛。

---

一代电神杨永信 于 2013-8-5 17:00:02 发表了：

> CIRAS 发表于 2013-8-4 09:04
>
> 非常赞同

洋马根本不符合土著的审美观

---

家有布熊 于 2013-8-5 17:22:23 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

sugarman1202 于 2013-8-5 17:26:53 发表了：

_本帖最后由 巴纳扎尔 于 2013-8-5 18:20 编辑_

> 家有布熊 发表于 2013-8-5 17:22
>
> 版主删除.

为什么你们都那么重口？

只是在网上才这样还是现实里也这样？

---

家有布熊 于 2013-8-5 17:32:09 发表了：

提示: 该帖被管理员或版主屏蔽

---

rottenweed 于 2013-8-5 18:03:13 发表了：

从佛得角运到巴士拉再运到海南，这是命硬的女奴探险家哪？

可以算良种基因了吧。

---

巴纳扎尔 于 2013-8-5 18:25:07 发表了：

没什么可说的，要是你们这帮渣想要看到临高区来次大清洗，你们就接着挑战论坛的底线和版主的忍耐力好了

ID：家有布熊 反人类言论，永久封闭

此帖锁定

---
